補習界係需要大家精神上支持

作為補習界小小導師，想講幾點。

首先，政府係想控制教育界好耐，而大中小學都納入官方體制，導致學校老師敢講反送中的較少，怕被督灰失業。但補習社就自由好多，而且搵到食嘅補習導師一般學歷不低，言論自由加上學識，為政府所忌，而黃師課堂上確實散布不少革命種子。我與行家講課，有機會就解釋送中情況，無需擔心有校長校董施壓如果補習界死左，教學就只有來自官方控制的渠道。

其次，政府政策確實令補習界蒙受損失。我地唔奢望政府會有幾多賠償，但起碼唔好一副「你死唔關政府事」嘅樣。張建宗隨便一句，補習社應該關門，就令業界雪上加霜，好似人地唔洗開飯咁。係政府唔封關兼無限停課，令我地長期無得開工。例如禽流感爆發時，政府令雞檔關門，都會賠償。咁長期停課，補償返比補習社，係咪咁唔合理、輸打贏要呢？

冷血政府唔幫，係預左。但最失望嘅，係呢度聚集嘅都係抗爭者，點解今次反而好似鄰國人咁，一齊打壓向政府爭取嘅少數？

連登仔職業貴賤排序

自己嗰行＞其他
完

政府要賠償
因為佢唔肯封關

個人唔認同補習風氣

兒登仔以為間間補習社都賺幾十萬
除左英x 遵x果D大型補習社
普遍既補習社同普通既打工仔真係冇乜分別

嗌下訴求都比兒登仔圍攻

推

關於派口罩，我支持剩係派畀手足，歡迎入嚟屌柒我

問題前提係補習要分到黃喇
中學文憑試嗰啲就容易分
'但係小學因為唔係太多其實好難分

中學受惠於online
大型補習社遵理現代就過主啦
你報啲細嘅都可能會幫得幫到佢哋多啲

但導師呢啲嘢又好睇口味
唔一定個個都啱
大細嘅基本上有表態所以搵細嘅通常都係黃

要教育好下一代嘅責任係日校老師
唔撚係你班補習on9
你地教考試都唔夠時間教啦
扮乜柒野
咪當手足係白痴
開鳩plan 呃學生呃家長就叻
賺埋賺埋出幾十萬一個月
宜家十鳩幾年先出現一次疫症
就叫政府幫又乜柒咁
你當人on9啊？

我自己做呢行，可以答你小型補習社大多數都係黃
中型都多，大型就難講

比唔起錢補習就唔洗救

做得補習嘅都係為錢
有心嘅都做緊日校老師
要將學習商品化係你地補習從業員做出黎嘅惡果

唔好on9
中小型果d收得仲貴
一個老師出緊40-50k up
扮撚哂野咁 做生意又打和呀？

不如我喺度整個list出嚟畀大家做好reference
自己家嗰一科有咩小型補習社導師 需要幫手因為而家應該係沖嘅時候
所以學生可以有機會懲罰佢
定係排一排派priority？

中文:
英文:
數學:
通識:

經濟
BAFS
化學
地理
生物
中史
西史
geography

(？冇嗰科嘅話就自己加上去)

而家呢個環境
餐廳無客
的士無客
小巴都少左客
幼稚園仲退學
點幫得你地落

忍痛幾個月
回血最快一定係你地

日校老師教書有錢收，補習社教書有錢收，點解補習就係為錢，日校老師就係有心？

而且補習唔需要做咁多行政野，可以專心教書。

其實補習社兼顧埋托兒服務 咁講會唔會好聽d
好多打工仔 放學時間都未放工

日校會唔會出十幾萬糧呀屌你老母
繼續扮啊
補習=為考試
你係有心搞教育就搞public course幫學生啦on9

十幾萬糧？幾多%？你幻想架？

你咁講，運動員都唔需要向政府爭取贊助啦？有個別球星幾千萬糧添。

仲有，你對補習導師要求就係聖人標準，要免費教先係有理想。一樣荒謬。

On9

各行都值得同情，重要係團結抗敵，而並非某行出來抗爭，其他人就強國思維：「車，我都慘啦，我都唔出聲。」

所有補習社都要收檔呢個世界已經有黃色義師，你要補習你可以搵佢地。補習社你班垃圾收檔啦，講咩幫手足/教育咪又係收錢

咁依d上大灣區建立補習王國嘅pk係咪執得

講緊公屋居民樓下商場果D 點會收得貴過大型？
比你報個功課班，頂盡$2000一個月
講緊一個月有20日，每日兩個鐘
拉返暈貴過大型？
師兄，條數係點計？